+++
date = "2017-07-09T10:00:00+03:00"
title = "Друзья Путина"
slug = "putinsfriends"
+++

Я опаздываю на встречу с Ритой на Зубовской площади, вызываю такси, чтобы опоздать по минимуму. Пытаюсь найти в Яндекс.Такси Зубовскую площадь или Пречистенку, но безуспешно. В итоге оказывается, что накануне и площадь, и все улицы вокруг неё переименовали в честь друзей Путина (не запомнил их фамилии).